人類有歷史就做雞做鴨 大驚少怪

成班都on 99

做雞好失禮咩而家

咪係
討論空姐做雞黎把撚
係女人都會做雞 埋得你私家定公家 冇女溝就冇女溝 睇少人做唔做雞 扮清高